劉公子遭票控違限聚令放棄抗辯 怨同行者未有「齊上齊落」

同志富商「劉公子」劉定成今年4月與助手到中環國際金融中心（IFC）商場用膳，遇上市民在商場內進行「和你Sing」行動，最終與途人被警方票控違反限聚令。劉公子原本打算就案件抗辯，惟他日前得悉涉事助手等人已決定繳交罰款，於是在索取證據及法律意見後，決定放棄抗辯，改為繳交罰款了事。惟劉今早到法院欲交罰款時，始知已過了繳款期限，下周仍須出庭應訊。

推

助乜鬼手呀
咪又係男寵